有幾多仔仔覺得自己條女可以隨時換新?

有幾多仔仔覺得自己條女可以隨時換新?

你想人哋唔要之後俾你？